疫情之後香港樓更貴?

自從上年6月示烕活動之後, 基本上無咩內地人黎香港買樓, 所以靠香港人買樓, 樓價慢慢下跌

但最近同一個有錢既內地朋友傾計之後, 發現情況有變, 佢話佢圈內d人, 開始計劃係香港買番樓, 做投資移民成為香港人。
因為呢個疫症令佢地發現, 你有錢都冇用, 因為內地私家醫院唔會收呢d傳染病, 只有公立醫院, 而家湖北公共醫院基本上病床爆左, 唔再收症, 你中左只有係屋企等死。
但如果你係湖北既香港人, 仲可以落黎香港, 隔離14日, 有病有大把唔怕死醫護救你, 當你大爺咁, 出院仲要唔洗俾錢。

所以預計疫情之後, 可能有大批內地有錢人落黎買層樓拎番張身份證, 有錢人唔志在樓價貴10%20%, 只志在係生命有危險果陣邊度最安全, 最能保護到佢條命仔(唔同窮人命仔唔值錢)

可能大家香港人睇到香港越黎越差, 包括治安/法治/言論自由方面等; 但呢次疫情俾更多內地人睇到內地原來更加差, 特別係呢d疫症時候, 香港反而更加吸引。

幾同意您既講法

證明佢只係窮撚, 有d 錢而家都係講出國
香港醫療？ 笑死人, 間間醫院環境都差到爆
大陸中產已經係出國醫病, 黎香港果啲只係窮撚

咁不如直接移民
黎香港托咩

笑想
托市都唔係咁

笑死*

55
閱

啱 宜家想買張身份證已經要成千萬
不如攞舊錢去美加

幾認同

仲買樓移民?
訓咗幾耐

有錢同超有錢之間都有分別嘅 ...實多咗人落嚟香港

細細聲

唔同意既無問題，但可唔可以提出d 論據/論點討論下，例如話有成千萬去美加，請問而家美國係咪咁易俾中國人移到民呢？
野野都話又托市，笑死？請問論點係？

就好似上星期話恒指會升實俾人笑死，但今個星期事實升左千幾點。其中實有d 大家忽略既原因，討論下會令大家清楚多d，做少d 錯既投資決定

過多兩星期先知

你以為中港有防火牆？
資金方面係
病毒方面唔係

我睇終國d 有錢人的微博，全部係走佬去歐洲、日本，香港？咪撚玩啦，深圳都幾百宗確診啦，香港黎緊會少？
你會唔會由一個屎坑跳去另一個無咁臭的屎坑就叫走左佬？
將心比己，你係武漢有錢人，你會去邊暫避？

不嬲都話香港係龍市

黎香港搶口罩搶米搶廁紙呀?

大陸封城
香港唔封

1. 而家香港冇左買樓就可以投資移民
2. 而家內地人黎香港買樓，一般要俾 30% 印花稅而唔係 10-20%

唔駛去美加
去歐洲都易, 西班牙大把蝗

舊年就係證明左走資落黎香港其實同留錢係大陸無分別
你知唔知保險點解搵少好多, 唔係啲人驚香港人示威
係知道香港而家同大陸一樣廢, 而家加埋個廢政府處理肺炎既手法, 你話仲有咩人會落黎

會落買樓既應該得返D 內陸唔係好有錢既鄉下佬
呢頭政府收地比幾球佢, 咪可以落黎買, 但比起以前真係推高個市果班有實力既大陸佬,以後黎香港既一定係渣好多既鄕下佬

好似冇咗投資移民

前題係支那未爆，班奴隸負債率咁高，還債都還到仆街啦，由其係公司債

大陸人: 依家大陸人咁仇港 有得簡唔去外國重專登落香港? 問心真係要簡都簡台灣, 起碼真係無咁受中共控制. 樓價亦相對平同生活好啲

香港人: (特別有樓有錢有能力走既人)見政制崩壞, 加上遲早回歸中共, 只會趕快賣樓移民. 重留係香港買樓既人只係無錢 要靠樓按先買得起, 想走又走唔到既人買

疫情之後（30年後）

有錢係香港買樓都夠錢去日本買啦，日本仲平啊。

業主驚呀？

前幾日海悅劈價，平50萬交收啵

係，2015年停左

中原指數 CCL 重升喔！
乜撚指數？真搞笑！

大陸唔掂
資金黎港避難

如果有班人成家瓜咗
層樓係咪收歸國有？

識買一定係而家買

有樣野叫跳板
佢哋都知香港係屎 但係好過中國
經此一役之後外國一定會加強限制強國人移民
點都好香港都成為佢哋其中一個選擇

有咩好得過 有個地方 只要你有錢養得起班工人 奴隸 佢地再多不滿都唔會搞幾個月大擺工 唔會搞到你盤生意 除左香港 我諗唔到其他地方 你話係咪香港人既質素

幾時移民開始睇國籍，
不嬲唔係認錢唔認人咩

美加投資房地產無乜升值...

係支那人
唔係內地人

講咁多野扮專家又想托市？？
咁勁就自己買多幾間 等龍市gogogo

唔會跌

貿易戰+6月開始示威遊行
玩足半年單論我附近既樓價已經比2018年升100萬

所以,香港樓價繼續gogogo

幾認同 同埋來年供應量減少 都係只會升

你當內地人on9咩.佢地有錢個d去晒美加啦.仲買香港樓.香港人宜家好多賣樓移民想走.你估D人仲攞幾百萬買香港樓

之前都有諗過呢個悲觀嘅諗法，可能核爆都會升...

錢梗係運出國喇 仲喺香港買樓？傻撚咗？

香港樓唔會再有跌的機會

呢隻毒唔怕熱, 仲要有AIDS基因, 你預變風土病, 點會過去

買樓都攞唔到身份證

香港已經停咗投資移民好耐

一係就 讀書做嘢喺香港夠七年
一係就攞家庭團聚嘅單程證
又或者嗰個乜嘢專才輸入計劃 先至可以攞到身份證

香港政府做得差過大陸喎。深圳都封晒所有小區，香港仲自出自入喎。

樓主D論點又真係牽強佐D
如果係有錢佬想要更好既醫療保障 唔諗外國 竟然諗香港
仲未計2046之後要被大陸同化

大陸人要移民嚟香港，第一件事係要攞咗外國護照先。試問一個正常人攞到本外國護照仲點會揀香港？

香港嘅樓離不開香港經濟發展。
從經濟角度睇，而家基本上四面楚歌，基本面差到爆。今年第一季GDP唔係負都當贏咗，仲要失業率呢啲滯後數據應該會係第二第三季先反映到出嚟，由飲食、旅遊、酒店、零售慢慢推到去其他行業。

唔講政治，政府現時班高官都一盤散沙，決策同執行力咁差，根本唔洗指意佢地幫到手。所以樓係疫情之後會更U型反彈真係AA厚住面皮先講得出。

西方大國依家好多都停投資移民or你有錢都要等幾年
人地依家要人材多過錢囉

其實係倒轉先岩， 大6經濟仆街，班大6佬只會急住抽香港錢反上去救市。
之後應該會見唔少大6佬ga盤急住放。